好黃既VIUTV 幫 中資銀行賣廣告

天星銀行
洞見金融科技由小米集團和尚乘集團合資而成，虛擬銀行命名為「天星銀行」，成為第二間在香港開業的虛擬銀行。

重有海洋公園
好撚黃呀

冇收錢先叫幫
係咪藍既俾錢登廣告要推咗佢？

TVB 都係收錢先賣廣告
前線好黃

賺中資錢有咩問題？

中國遊客幫襯黃店買嘢食嘢，唔通係黃店靠奶共賺錢？

樓主個同事Peter仲有冇做? 有冇開新account? 好掛住佢

TVB 賺中資錢有咩問題？

PETER 是我
我是PETER
我們都是PETER

收皮啦 TVB打手咁撚低質就開POST 屌viutv

TVB 賣藍廣告就唔得
VIU就得

TVB奶共係因為中資廣告？

黃店喺tvb賣廣告係tvb變黃？定係黃店變藍？

希望你下世可以擁有大家都有嘅器官

有錢收唔收咩

講緊賺中資錢有冇問題
你走去講奶共
VIU 幫手做海洋公園做廣告民宣 係咪又奶共呀? 柒頭
定係VIU 叫人入錢落中資銀行都冇問題呀?
器官你有冇呀?

TVB有錢唔收咩

如果黃圈唔可以賺藍C, 中資錢，其實同習大大所講嘅內循環冇咩分別

黃色經濟圈原來唔係內循環

ViuTV賺藍絲錢
製作返啲傾黃嘅節目

TVB賺藍絲錢
製作藍絲節目

ViuTV賺藍絲錢
養黃artist

有錢唔賺咩

黃絲見到呢D廣告入左錢落去中資銀行
係咪應該要多謝VIU

TVB有錢唔賺
有共唔奶咩?

一齊入錢落去中資銀行
等佢出多幾個廣告俾VIU TV

樓豬煩到仆街

咁你不如答咗我先，黃店喺tvb賣廣告係「tvb變黃」？定係「黃店變藍」？

唔應該係內循環，黃圈係想經濟上有影響力，可以幫到手足，能夠減低對某國嘅依賴，對抗政府

tvb 先係問題既源頭

我邊撚到有講
邊個邊個變藍 邊黃
關我撚事?
我話好撚黃既VIU 賣藍廣告姐
踩到你條尾呀?
係咪話俾街坊知都唔撚得 ?
一陣你班黃絲入左錢落去 我代佢地多謝你喇
係咪抹殺言論自由呀?
爭取民主原來係咁爭取

tvb係中資

唔應該係
但事實黃色經濟圈係玩緊內循環
出面收幾多都係 內部某部份黃圈人拎哂

有錢賺點解唔賺

又唔係要免費啲廣告出去

隔離馬田賣支牛廣告俾人插到開花 依邊講收支錢賣廣告無問題

咁TVB本身就係抵制對象
你有見過TVB賣黃廣告咩

TVB 民宣 洗腦 當然係死罪
咁賣廣告叫人入場藍店 海洋公園
同叫人 入錢落中資銀行係唔係死罪呀?

樓主真係柒頭嚟

咁重唔入錢落去中資銀行到?
高息口有優惠喎

TVB 最大問題係指鹿為馬

唔洗諗住用深黃批鬥VIUTV

CCTVB俾狗都唔會睇

森美係商台都有幫支牛賣廣告做VO

tvb d PR 狗 洗撚理佢

TVB 有錢賺唔賺呀?
不如叫黃店落廣告去TVB

唔洗叫你睇TVB
叫你睇VIU既廣告 都夠藍喇

你駁緊啲咩？
你見到黃店喺tvb賣廣告咪講出嚟囉
即刻幫你推翻佢係黃

Viutv都係共圈商家
咪撚儍 香港仲有邊間大機構唔係藍

我邊一句幫緊TVB講野 ?
我一路都係講緊 好黃既VIUTV 幫 中資銀行賣廣告 完

VIU 都係藍?
咁洗唔洗罷睇?

財經台version：

隔離馬田賣支牛廣告俾人插到開花 依邊財經台係度討論支牛點用

驚閪咩 螞蟻咪又係超賣
香港人

cctvb本身就係原罪

所以VIU 冇咁臭 就冇罪

你條死五毛onL9, cctvb本身係紅呀

呢度不嬲雙重標準
如果下次派錢只可以用支那寶收
各位咪又係含淚用支那寶